覺唔覺得香港既治安交俾一班低學歷的人管係好反智?

警察2萬幾高過消防不在話下，仲要低學歷．本身大多數起學校操行成績差，香港既治安交俾佢地人管係好反智

覺唔覺得將香港交俾一個低等文明管係好反智？

覺唔覺得喺香港學歷愈高人工唔係愈高好反智

個班人係手
個腦係強國

同讀唔成書出黎教人書一鳩樣

樓主你係咪低學歷、操行差、成績差ge 警察

成個大陸咪一樣交俾一個山賊團手上
教識成國人要偷呃拐騙先揾到食

品格先係最重要，而家比班垃圾玩，起碼叫做冇咁高招，比班聰明既仆街做警犬，咁會更加仆街

垃圾工梗係畀垃圾做
唔通你會考10A又會想去洗碗咩

點解?我係警察都唔會出ＰＯＳＴ屌自己，你諗緊咩？

又開垃圾post

人哋鐘意開吹咩